究竟樓價幾時跌

究竟樓價幾時跌？
唔跌點買樓啊！咁撚貴
一月睇同上個月差成百幾二百幾...

百幾二百萬

年年都有淡友出黎唱, 但年年都唔跌市

當你買左樓個陣就會跌

移民外國大X把平啦. 你去買一買就做投資移民駛X留響度怨咩.

關你撚事咩中學雞 收撚皮啦

收爹啦 死窮撚